"Stopped talking to site" = "사이트와의 대화가 중지되었습니다";

"Are you sure you want to archive this chat?\nYou can view archived chats in Settings" = "이 채팅을 아카이브에 보관하시겠습니까?\n설정에서 아카이브에 보관된 채팅을 보실 수 있습니다";

"Visited the web" = "웹 방문함";

"Visiting %@" = "%@ 방문 중";

"Stopped" = "중지됨";

"Archive" = "아카이브에 보관";

"Stopped reading document" = "문서 읽기가 중지되었습니다";

"Error reading documents" = "문서 읽기 오류";

"Read %@" = "%@ 읽기";

"Reading document" = "문서 읽는 중";

"Visited %lld sites" = "%lld개 사이트 방문함";

"Research complete" = "조사 완료";

"Browsing %@" = "%@ 검색 중";

"Reading %@" = "%@ 읽는 중";

"Search stopped" = "검색 중지됨";

"an external site" = "외부 사이트";

"Any created memories will be retained." = "생성된 모든 메모리가 유지됩니다.";

"Error researching" = "조사 오류";

"Reading documents" = "문서 읽는 중";

"Writing prompts…" = "프롬프트 작성 중...";

"Stopped talking to %@" = "%@과(와)의 대화가 중지되었습니다";

"Visited %@" = "%@ 방문함";

"Creating %lld images…" = "이미지 %lld개 생성 중...";

"Delete Chat" = "채팅 삭제";

"Error analyzing" = "분석 오류";

"Error browsing" = "검색 오류";

"Analyzing" = "분석 중";

"Error creating images" = "이미지 생성 오류";

"This can't be undone." = "이 작업은 취소할 수 없습니다.";

"Error creating image" = "이미지 생성 오류";

"Starting action" = "작업 시작 중";

"Stopped analyzing" = "분석이 중지되었습니다";

"Talking to %@" = "%@과(와) 대화 중";

"Invalid citation" = "잘못된 인용";

"Stopped browsing" = "검색이 중지되었습니다";

"Error reading document" = "문서 읽기 오류";

"You declined this action" = "이 작업을 거부하셨습니다";

"site" = "사이트";

"Creating image" = "이미지 생성 중";

"Searching “%@”" = "“%@” 검색 중";

"Searched 1 site" = "사이트 1개 검색함";

"Stopped researching" = "조사가 중지되었습니다";

"Doing research with Bing" = "Bing으로 찾아보는 중";

"System error" = "시스템 오류";

"Stopped reading documents" = "문서 읽기가 중지되었습니다";

"Read %lld documents" = "%lld개 문서 읽기";

"Archive Chat" = "채팅을 아카이브에 보관";

"Read document" = "문서 읽기";

"Unable to find metadata" = "메타데이터를 찾을 수 없습니다";

"Unsupported content" = "지원되지 않는 콘텐츠";

"Stopped creating image" = "이미지 생성이 중지되었습니다";

"Searched %lld sites" = "사이트 %lld개 검색함";

"Unable to find citation ID" = "인용 ID를 찾을 수 없습니다";

"Error talking to %@" = "%@과(와) 대화 오류";

"Making a research plan" = "조사 계획 수립 중";

"Read documents" = "문서 읽기";

"Creating 1 image…" = "이미지 1개 생성 중...";

"Searching" = "검색 중";

"Unable to generate URL" = "URL을 생성할 수 없습니다";

"Search failed" = "검색 실패";

"Finished analyzing" = "분석 완료";

"Talked to %@" = "%@과(와) 대화함";

